第一次去墾丁 行程想多水上活動

有無巴絲打去過 可以分享下行程plan

不如你講下你去幾多日先

去六日
同女朋友去
一定要渣電單車
上網搵過但係plan 極都好似唔知點玩咁

住恆春定墾丁？

6日又真係幾多，不過心態係relax 一下，都ok 既，當旅遊睇景點咁玩就太多

6日如果去埋高雄就好少

2日已經係極限
台南高雄其實都無咩野好玩
除非愛好大自然鍾意行山

我覺得比起台北多嘢玩

其實主要係玩水 渣下電單車 食下野
行山應該唔會去
聽各位咁講既話我想去高雄玩一日
再去墾丁兩至三日 之後再留一日係高雄

反而高雄無咩特別

可以去潛水/浮潛
水上活動周圍都有 格下價講下價